港人周佩儀被學生舉報炒魷魚

中國社會科學院，以言入罪，政治不正確入罪

d大陸狗好撚鍾意舉報

70後社工周佩儀，早於02年已北上結婚及同時發展事業。現在已是國內首屈一指的社管專才，負責栽培後進及政策倡導。她謂北上16年，發展令她意外，只因自己學歷不高，但因機遇加上港人獨特的身份，讓她在社工界慢慢建立名聲，希望憑自己的專業，讓社會多理解社工工作，及影響自己學生。

周佩儀移民前，在香港已從事復康智障人士的工作逾10年，現時長駐北京外，有一半時間要出差各地，栽培和督導前線社工，其服務對象包括智障、留守兒童和全國的非牟利團體（NGO），6年前已獲中國社會科學研究院邀請，帶該院的研究生實務班。

遲10年投胎佢唔會嫁過去

返嚟香港啦，大陸唔值得

文革式批鬥

好人好姐點會去中國
有機會係藍絲

仲要社會科學學科，咁似7婆個科既

搵黨爸爸幫手出頭

就係黃絲出事

藍絲除時升左做院長

言論自由不是舉個牌就以為有
行為仲係文革批鬥，可幸她沒有被同化，港人為榮

黃絲精神真係寫入左DNA

抵死, 智障

係，呢十幾年百廢

sorry巴打，睇comment個時唔小心禁左負評

咁你嫁過去啦

佢講啲野連擦邊球都講唔上
咁都俾人炒
誰管你們，死光最好.jpg

唔好呀
講真，係蝗國所謂啲NGO全部都係呃錢嘅仆街機構。之前唔係有個女人係做NGO，比人發現佢有好多存款，之後個女人想走佬去袋鼠國咩

佢咁既背景，唔輪到佢有份啦，有黨紅底先得嫁

都岩，香港人係蝗國係原罪。做乜野佢地都睇唔順眼。

佢被炒好大原因係港藉，其實算係咁啦炒魷姐，無比人打

佢係 facebook 支持示威者，應該都係原因

中國社會科學院，仲研究啲咩啊，武漢加油就得啦

你身處支那 唔郁你郁邊個…
不過我好佩服明知咁都堅持己見

唔一定
你睇下班POPO幾受歡迎

究竟你喺度講緊乜鳩 有冇睇佢講咗啲乜嘢 人哋都出聲話係小粉紅 咁都可以係藍絲 十年前已經去咗大陸 嗰陣時你係咪講豬? 見到你呢啲人真係好撚燥底 淨係識到鳩自己米

返去支那就係智障

08年高登仔點處理 返去中國 咁耐之前嘅事 同而家點樣比? 黃子華都係大中華膠係咪要死 泛民都係大中華膠係咪都要死? 答唔答到

呢個係文革遣禍主要目的係斷絕社會上一切信任，社會之間唔可以團結一致去威脅極權

都是智障

我6歲後從來沒有踏足支那, 連想也沒有想過一次

所以我可以站在高地屌你班智障

好似幾正

笑撚死 你一係極端撚 一係熱狗 你呢啲人完全冇存在價值 企喺高地有咩用 大部分民眾都係未開化港豬 你可以屌得醒咩? 梁天琦大陸出世 佢係咪支那豬? 唔用實際可行嘅諗法去感化人 淨係識屌鳩人 你呢啲人有咩用? 仲以為自己最清醒 血統最純正

去鬼國同去isis總部無分別

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人
雷神山醫院

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

又有信用分數

Push

冇計
佢係支那行走江湖十幾年都出事，冇辦法

推

講血統就係on9，一邊笑9大陸根正苗紅官二代特權階級，一邊自己做d一樣既野。

香港多得你黎d廢柴唔少，無知者無畏，就係形容你黎d又無見識又自以為高人一等既垃圾。

估唔到你免疫力咁差 只係6歲之前踏足過內地都已經弱智成咁，你真係要好彩自己冇係上面多一年，如果唔係比日本仔斬嘅就係你

收皮啦柒頭

黃絲仲自己選擇返大陸賺人仔 咁個個都可以係黄絲

以個極端撚logic
天埼係

係大陸講野要曲線嘛

乜原來大陸會寫返香港籍架咩
而香港啲政府診所仲會逼鳩人寫係中國籍
真係屌喇星